<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Digital Mining</string>
    <string name="sign_up">Kayıt Ol</string>
    <string name="tap_to_mine">Madencilik için dokunun</string>
    <string name="sign_in">Giriş Yap</string>
    <string name="email">E-mail</string>
    <string name="password">Şifre</string>
    <string name="dont_have_account">Henüz bir hesabın yok mu? Kayıt Ol.</string>
    <string name="synchronization...">Senkronizasyon...</string>
    <string name="already_have_an_account">Zaten bir hesabın var mı? Giriş Yap</string>

    <!-- Settings Screen Resources -->
    <string name="settings">Ayarlar</string>

    <string name="minig">Kazım yapılıyor</string>
    <string name="privacy_policy">"Gizlilik Politikamız:\n\n Bu gizlilik politikası, tarafımızca geliştirilen ve işletilen tüm hizmetler için geçerlidir. Bu hizmetler arasında Android mobil uygulamamız yer almaktadır. Bu politika, kişisel bilgilerinizi nasıl topladığımız, kullandığımız ve koruduğumuz konusunda size bilgi vermektedir. Gizliliğinize önem veriyor ve kişisel bilgilerinizi korumak için elimizden geleni yapıyoruz. \n\nTopladığımız Bilgiler:\n\n Uygulamamızı kullanırken, kullanıcılarımızın gönüllü olarak sağladığı bilgileri toplayabiliriz. Bu bilgiler, ancak bunlarla sınırlı olmamak kaydıyla, e-posta adresi, şifre gibi kişisel ve cihaz bilgilerini içerebilir. \n\nBilgilerin Kullanımı:\n\n Topladığımız bilgileri, hizmetlerimizi sağlamak, geliştirmek, kişiselleştirmek, kullanıcılarımıza önerilerde bulunmak, güvenlik önlemleri almak ve kullanıcı desteği sağlamak için kullanabiliriz. Ayrıca, topladığımız bilgileri üçüncü taraflarla paylaşabiliriz, ancak bu paylaşım yalnızca hizmetlerimizi sunmamıza yardımcı olmaları için gereklidir. \n\nGüvenlik:\n\n Kullanıcılarımızın kişisel bilgilerinin güvenliğini sağlamak için uygun fiziksel, elektronik ve yönetimsel önlemleri alıyoruz. Ancak, internet üzerinden iletişim kesin güvenli değildir ve herhangi bir bilgi aktarımının tamamen güvenli olmasını garanti edemeyiz. \n\nKripto Para:\n\n Lütfen dikkat: Bu uygulama ile ön kazım yaparak elde edilen kripto paraların piyasaya çıkma garantisi yoktur. Eğer kripto para piyasaya çıkmazsa, herhangi bir geri talep hakkınız bulunmamaktadır. \n\nDeğişiklikler:\n\n Bu gizlilik politikasını istediğimiz zaman güncelleme hakkını saklı tutuyoruz. Değişikliklerimiz herhangi bir güncellenmiş sürüm yayınlandığında geçerli olacaktır. Bu nedenle, bu sayfayı periyodik olarak kontrol etmenizi öneririz. Kabul Edilme: Uygulamamızı kullanarak bu gizlilik politikasını kabul etmiş sayılırsınız. Eğer bu politikayı kabul etmiyorsanız, uygulamamızı kullanmamanızı öneririz. İletişim Bu gizlilik politikası hakkında herhangi bir sorunuz varsa lütfen bizimle iletişime geçmekten çekinmeyin.  "</string>
    <string name="privacy_policy_text">Gizlilik Politikası</string>
    <string name="password_length">Şifre uzunluğu 5 den fazla olmalıdır!</string>
    <string name="passwords_matches">Şifreler eşleşmiyor!</string>
    <string name="copied">Kopyalandı</string>
    <string name="mining_speed">Kazım Hızı</string>
</resources>